msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: icon.community\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-11-26 02:16+0000\n"
"Language: zh-Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: POEditor.com\n"

#: core/settings.py:101
msgid "English"
msgstr ""

#: core/settings.py:102
msgid "Simplified Chinese"
msgstr ""

#: core/settings.py:103
msgid "Korean"
msgstr ""

#: dapps/templates/dapps/dapps.html:19
msgid "ICON's Got Talent Winners"
msgstr "ICON's Got Talent胜出"

#: dapps/templates/dapps/dapps.html:43
msgid "Official DApp Partners"
msgstr "官方DApp伙伴"

#: dapps/templates/dapps/dapps.html:68
msgid "Discover More DApps"
msgstr "探索更多DApps"

#: dashboard/templates/dashboard/dashboard.html:28
msgid "P-Rep Rankings"
msgstr "节点排名"

#: dashboard/templates/dashboard/dashboard.html:34
msgid "Main"
msgstr "主节点"

#: dashboard/templates/dashboard/dashboard.html:39
msgid "Sub"
msgstr "备用节点"

#: dashboard/templates/dashboard/dashboard.html:44
#: prep/templates/prep/proposal.html:27 prep/templates/prep/proposal.html:39
msgid "All"
msgstr "全部"

#: dashboard/templates/dashboard/dashboard.html:58
#: prep/templates/prep/governance.html:163
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: dashboard/templates/dashboard/dashboard.html:59
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: dashboard/templates/dashboard/dashboard.html:60
msgid "Monthly Reward"
msgstr "月奖励"

#: dashboard/templates/dashboard/dashboard.html:61
#: prep/templates/prep/governance.html:164
msgid "i_rep"
msgstr "i_rep"

#: dashboard/templates/dashboard/dashboard.html:62
#: prep/templates/prep/governance.html:166
msgid "Self-Staked"
msgstr "自投票"

#: dashboard/templates/dashboard/dashboard.html:63
#: prep/templates/prep/governance.html:167
msgid "Delegated"
msgstr "被投票"

#: dashboard/templates/dashboard/dashboard.html:127
msgid "Main P-Reps"
msgstr "主节点"

#: dashboard/templates/dashboard/dashboard.html:154
msgid "Sub P-Reps"
msgstr "备用节点"

#: dashboard/templates/dashboard/dashboard.html:181
msgid "All P-Reps"
msgstr "全部节点"

#: dashboard/templates/dashboard/dashboard.html:208
msgid "Pre-Registered"
msgstr "预注册"

#: dashboard/templates/dashboard/dashboard.html:273
msgid "P-Rep Locations"
msgstr "节点位置"

#: dashboard/templates/dashboard/dashboard.html:274
msgid "Distribution of P-Rep Nodes"
msgstr "节点分布"

#: dashboard/templates/dashboard/dashboard.html:322
msgid "ICX Price"
msgstr "ICX价格"

#: dashboard/templates/dashboard/dashboard.html:356
msgid "Market Cap"
msgstr "市值"

#: dashboard/templates/dashboard/dashboard.html:360
msgid "Volume"
msgstr "交易量"

#: dashboard/templates/dashboard/dashboard.html:380
msgid "ICX Chart"
msgstr "ICX图表"

#: dashboard/templates/dashboard/dashboard.html:386
msgid "Day"
msgstr "日"

#: dashboard/templates/dashboard/dashboard.html:391
msgid "Week"
msgstr "周"

#: dashboard/templates/dashboard/dashboard.html:396
msgid "Month"
msgstr "月"

#: dashboard/templates/dashboard/dashboard.html:418
msgid "Dapps Market Cap"
msgstr "Dapp市值"

#: dashboard/templates/dashboard/dashboard.html:426
msgid "Token"
msgstr "令牌"

#: dashboard/templates/dashboard/dashboard.html:427
msgid "Price (ICX)"
msgstr "价格(ICX)"

#: dashboard/templates/dashboard/dashboard.html:428
#, python-format
msgid "%% Change (24h)"
msgstr "24小时涨跌幅"

#: dashboard/templates/dashboard/dashboard.html:429
msgid "Volume (24h)"
msgstr "24小时成交量"

#: dashboard/templates/dashboard/dashboard.html:430
msgid "Market Cap (ICX)"
msgstr "市值(ICX)"

#: developers/models.py:12 developers/models.py:28 resources/models.py:12
#: resources/models.py:24 resources/models.py:35
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: developers/templates/developers/developers.html:19
msgid "Official Links"
msgstr "官方链接"

#: developers/templates/developers/developers.html:31
msgid "ICON Project Github"
msgstr "ICON项目Github"

#: developers/templates/developers/developers.html:42
msgid "ICON Developer Portal"
msgstr "ICON开发者入口"

#: developers/templates/developers/developers.html:53
msgid "ICON Dev Telegram"
msgstr "ICON开发者电报"

#: developers/templates/developers/developers.html:66
msgid "ICON SlideShare"
msgstr "ICON在线幻灯片"

#: developers/templates/developers/developers.html:77
msgid "ICON Developer YouTube"
msgstr "ICON开发者YouTube"

#: developers/templates/developers/developers.html:83
msgid "Tutorials"
msgstr "教学"

#: developers/templates/developers/developers.html:85
msgid "Blog Tutorial"
msgstr "文章教学"

#: developers/templates/developers/developers.html:91
msgid "Video Tutorial"
msgstr "视频教学"

#: developers/templates/developers/developers.html:97
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: developers/templates/developers/developers.html:100
msgid "App"
msgstr "应用程序"

#: developers/templates/developers/developers.html:117
msgid "Automation"
msgstr "自动化"

#: developers/templates/developers/developers.html:134
msgid "Governance"
msgstr "管理"

#: developers/templates/developers/developers.html:151
msgid "Reward Calculator"
msgstr "利润计算器"

#: developers/templates/developers/developers.html:168
msgid "SCORE"
msgstr ""

#: developers/templates/developers/developers.html:185
msgid "Wallet"
msgstr "钱包"

#: developers/templates/developers/developers.html:202
msgid "Database"
msgstr "数据库"

#: developers/templates/developers/developers.html:219
msgid "IDE"
msgstr "集成开发环境"

#: developers/templates/developers/developers.html:236
msgid "Faucet"
msgstr "开发测试币"

#: iconsensus/templates/iconsensus/about.html:58
msgid "100 Public Representatives <br>Of the ICON Network"
msgstr "100个ICON网络公共代表"

#: iconsensus/templates/iconsensus/about.html:61
msgid ""
"100 Public Representatives (P-Reps) are elected for the ICON Network by "
"delegation of ICONists. Top ranked 22 main P-Reps will participate in block "
"production, verification and making governance decisions. 200,000 ICONists "
"are waiting to vote for eligible P-Rep candidates to boost the ICON "
"ecosystem."
msgstr ""
"100名公众代表（P-Reps）被选为ICON Network的ICON会员代表团。排名前22位的主要P-"
"Reps将参与区块产生，验证和制定治理决策.200,000名ICON会员正在等待投票给合格的"
"P-Rep候选人来管理ICON生态系统。"

#: iconsensus/templates/iconsensus/about.html:70
msgid "Block Production and Verification"
msgstr "区块生产和验证"

#: iconsensus/templates/iconsensus/about.html:76
msgid "Governance and monetary policy decision making"
msgstr "治理和货币政策决策"

#: iconsensus/templates/iconsensus/about.html:82
msgid "On-chain, Off-chain contributions"
msgstr "链上，链外的贡献"

#: iconsensus/templates/iconsensus/about.html:88
msgid "Network Security"
msgstr "网络安全"

#: iconsensus/templates/iconsensus/about.html:93
msgid "Learn more "
msgstr "看更多 "

#: iconsensus/templates/iconsensus/about.html:95
msgid "Guide for Public Representative"
msgstr "公共代表指南"

#: iconsensus/templates/iconsensus/about.html:108
msgid "Earn Representative <br>Rewards"
msgstr "获得代表奖励"

#: iconsensus/templates/iconsensus/about.html:109
msgid ""
"P-Reps will receive rewards for block production and verification, as well "
"as receiving Representative Reward being ranked in the top 100. More "
"contribution, higher the rewards for the P-Reps."
msgstr ""
"P-Reps将获得区块生产和验证的奖励，以及排名前100的代表奖励。贡献越多，P-Reps奖"
"励越高。"

#: iconsensus/templates/iconsensus/about.html:122
msgid "Shape the Governance of ICON Network"
msgstr "塑造ICON网络的治理"

#: iconsensus/templates/iconsensus/about.html:123
msgid ""
"ICON Network is a platform with high potential values with built-in on-chain "
"systems such as  Ecosystem Expansion Project (EEP), DApp Booster Program "
"(DBP) and Interchain Technology to connect heterogeneous blockchains. P-Reps "
"will provide these features and lead the initial network growth while "
"deciding governance of each fundamental components of the ICON Network."
msgstr ""
"ICON Network是一个具有高潜在价值的平台，链上具有内置的系统，如生态系统扩展项"
"目（EEP），去中心化应用程序加速计划项目 DApp Booster Program（DBP）和"
"Interchain技术，用于连接异构区块链。 P-Reps将提供这些功能并引领初始网络增长，"
"同时决定ICON网络的每个基本组件的治理"

#: iconsensus/templates/iconsensus/about.html:134
msgid "Global Audience Through ICON Community"
msgstr "通过ICON社区的接触全球观众"

#: iconsensus/templates/iconsensus/about.html:135
msgid ""
"ICON Community is a world-wide spread community that boasts nearly 200K "
"active members. Register as a P-Rep candidate, promote your profile to the "
"community, and accomplish your ambitions in the blockchain space."
msgstr ""
"ICON是一个遍布全球的社群，拥有近20万名活跃会员。注册为P-Rep候选人，向社群宣传"
"您自己，并在区块链领域实现您的抱负。"

#: iconsensus/templates/iconsensus/about.html:148
msgid "Achieve Your Vision Through ICONgress"
msgstr "通过ICONgress实现您的愿景"

#: iconsensus/templates/iconsensus/about.html:149
msgid ""
"ICONgress is an off-chain governance body of the ICON Network. Key roles "
"from various ICON sectors will discuss about long-term strategy and "
"governance of the ICON Network. Become a prestigious member of ICONgress and "
"drive ICON growth initiatives!"
msgstr ""
"ICONgress是ICON链外的治理机构。各个ICON的关键角色将讨论ICON网络的长期战略和治"
"理。成为ICONgress的会员并推动ICON增长计划！"

#: iconsensus/templates/iconsensus/about.html:163
msgid "Frequently Asked Questions"
msgstr "常见问题"

#: iconsensus/templates/iconsensus/about.html:168
msgid "“ICONSENSUS, the Journey<br> Toward Mass Adoption”"
msgstr "ICONSENSUS，往普及化发展的旅程"

#: iconsensus/templates/iconsensus/about.html:170
msgid ""
"The ICON Network is now standing at a pivotal moment to evolve to a truly "
"decentralized network and realizing mass adoption. This begins with "
"ICONSENSUS, a journey consisted of a series of election milestones of P-Rep, "
"C-Rep, DBP, and EEP."
msgstr ""
"ICON网络现在正处于一个关键时刻，即发展成为一个真正去中心化的网络并实现大规模"
"采用。这将从ICONSENSUS开始，这一旅程包括P-Rep，C-Rep，DBP和EEP的一系列选举里"
"程碑。"

#: iconsensus/templates/iconsensus/about.html:173
msgid "Become a genesis Public Representative, and make a new history with us."
msgstr "成为创世纪的公共代表，与我们共同创造新的历史。"

#: iconsensus/templates/iconsensus/candidate_detail.html:16
msgid "Team Information"
msgstr "团队资料"

#: iconsensus/templates/iconsensus/candidate_detail.html:28
#: iconsensus/templates/iconsensus/candidates.html:74
msgid "HQ"
msgstr "总部"

#: iconsensus/templates/iconsensus/candidate_detail.html:83
msgid "Self-Intro Video"
msgstr "自我介绍影片"

#: iconsensus/templates/iconsensus/candidate_detail.html:93
msgid "Proposal"
msgstr "提案"

#: iconsensus/templates/iconsensus/candidate_detail.html:101
msgid "Expected Network Information"
msgstr "预期网络"

#: iconsensus/templates/iconsensus/candidate_detail.html:114
msgid "Team Members"
msgstr "团队成员"

#: iconsensus/templates/iconsensus/candidate_detail.html:127
msgid "Team Member"
msgstr "成员"

#: iconsensus/templates/iconsensus/candidate_detail.html:141
msgid "Back to Listing"
msgstr "回候选人清单"

#: iconsensus/templates/iconsensus/candidates.html:68
msgid "Total of"
msgstr "共"

#: iconsensus/templates/iconsensus/candidates.html:68
msgid "Candidates"
msgstr "候选人"

#: iconsensus/templates/iconsensus/candidates.html:68
msgid "Submit Your Team Here"
msgstr "递交团队资料"

#: iconsensus/templates/iconsensus/candidates.html:72
msgid "CREATED"
msgstr "创立"

#: iconsensus/templates/iconsensus/candidates.html:73
msgid "NAME"
msgstr "名称"

#: iconsensus/templates/iconsensus/candidates.html:75
msgid "SERVER LOCATION"
msgstr "服务器位置"

#: iconsensus/templates/iconsensus/candidates.html:95
msgid "Detail"
msgstr "详细"

#: prep/templates/prep/governance.html:38
msgid ""
"You're not currently registered as a P-Rep. In order to set governance "
"variable i_rep, you must be registered as a P-Rep first."
msgstr "您当前尚未注册为公共代表。管理i_rep变量前，首先需要注册为公共代表。"

#: prep/templates/prep/governance.html:42
#: prep/templates/prep/management.html:20
msgid "P-Rep Registration"
msgstr "公共代表注册"

#: prep/templates/prep/governance.html:49
#: prep/templates/prep/management.html:27
#: prep/templates/prep/management.html:111
msgid "Name*"
msgstr "名称*"

#: prep/templates/prep/governance.html:57
#: prep/templates/prep/management.html:35
#: prep/templates/prep/management.html:119
msgid "Email*"
msgstr "邮箱*"

#: prep/templates/prep/governance.html:68
#: prep/templates/prep/management.html:46
#: prep/templates/prep/management.html:130
msgid "Country*"
msgstr "国家*"

#: prep/templates/prep/governance.html:76
#: prep/templates/prep/management.html:54
#: prep/templates/prep/management.html:138
msgid "City*"
msgstr "城市*"

#: prep/templates/prep/governance.html:87
#: prep/templates/prep/management.html:65
#: prep/templates/prep/management.html:149
msgid "Website*"
msgstr "官网*"

#: prep/templates/prep/governance.html:95
#: prep/templates/prep/management.html:73
#: prep/templates/prep/management.html:157
msgid "Off-Chain JSON*"
msgstr "链外JSON"

#: prep/templates/prep/governance.html:107
#: prep/templates/prep/management.html:85
#: prep/templates/prep/management.html:169
msgid "P2P Endpoint*"
msgstr "P2P端口"

#: prep/templates/prep/governance.html:118
#: prep/templates/prep/management.html:96
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: prep/templates/prep/governance.html:134
#: prep/templates/prep/management.html:181
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: prep/templates/prep/governance.html:143
msgid "i_rep Weighted Average"
msgstr "i_rep平均值"

#: prep/templates/prep/governance.html:155
msgid "P-Rep Ranking"
msgstr "公共代表排名"

#: prep/templates/prep/governance.html:165
msgid "i_rep Updated"
msgstr "i_rep更新时间"

#: prep/templates/prep/management.html:16
msgid ""
"You're not currently registered as a P-Rep. To register, fill the "
"information below. Note that on-chain registration costs 2,000 ICX which "
"will be burned."
msgstr ""
"您当前尚未注册为公共代表。希望注册请填写以下信息。链上的注册费用为2,000 ICX，"
"该费用会直接烧掉。"

#: prep/templates/prep/management.html:104
msgid "P-Rep Information"
msgstr "公共代表信息"

#: prep/templates/prep/management.html:182
msgid "Unregister"
msgstr "取消注册"

#: prep/templates/prep/proposal.html:17
msgid "Proposal Filter"
msgstr "提案过滤"

#: prep/templates/prep/proposal.html:24
msgid "Type"
msgstr "类别"

#: prep/templates/prep/proposal.html:28
msgid "Text Proposal"
msgstr "文字提案"

#: prep/templates/prep/proposal.html:29
msgid "Revision Update"
msgstr "网络更新提案"

#: prep/templates/prep/proposal.html:30
msgid "Malicious SCORE Proposal"
msgstr "恶性SCORE提案"

#: prep/templates/prep/proposal.html:31
msgid "P-Rep Disqualification Proposal"
msgstr "公共代表取消资格提案"

#: prep/templates/prep/proposal.html:32
msgid "Step Price Proposal"
msgstr "交易费提案"

#: prep/templates/prep/proposal.html:36
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: prep/templates/prep/proposal.html:40
msgid "Voting"
msgstr "投票中"

#: prep/templates/prep/proposal.html:41
msgid "Accepted"
msgstr "已通过"

#: prep/templates/prep/proposal.html:42
msgid "Rejected"
msgstr "未通过"

#: prep/templates/prep/proposal.html:43
msgid "Canceled"
msgstr "取消"

#: prep/templates/prep/proposal.html:52
msgid "New Proposal"
msgstr "新提案"

#: prep/templates/prep/proposaldetail.html:422
msgid "Proposal Detail"
msgstr "提案细节"

#: prep/templates/prep/proposaldetail.html:423
msgid "Type:"
msgstr "类别:"

#: prep/templates/prep/proposaldetail.html:424
msgid "Description:"
msgstr "说明:"

#: prep/templates/prep/proposaldetail.html:425
msgid "Proposer:"
msgstr "提案人:"

#: prep/templates/prep/proposaldetail.html:426
msgid "Tx Hash:"
msgstr "交易哈希:"

#: prep/templates/prep/proposaldetail.html:427
msgid "Created:"
msgstr "创建于:"

#: prep/templates/prep/proposaldetail.html:428
msgid "Expires:"
msgstr "过期日:"

#: prep/templates/prep/proposaldetail.html:429
msgid "Additional Information:"
msgstr "更多资讯:"

#: prep/templates/prep/proposaldetail.html:451
msgid "Votes"
msgstr "投票"

#: prep/templates/prep/proposaldetail.html:461
msgid "Total Voters:"
msgstr "总投票:"

#: prep/templates/prep/proposaldetail.html:466
#: prep/templates/prep/proposaldetail.html:495
msgid "Agreed"
msgstr "同意"

#: prep/templates/prep/proposaldetail.html:470
#: prep/templates/prep/proposaldetail.html:499
msgid "Disagreed"
msgstr "不同意"

#: prep/templates/prep/proposaldetail.html:474
#: prep/templates/prep/proposaldetail.html:503
msgid "Not Voted"
msgstr "未投票"

#: prep/templates/prep/proposaldetail.html:490
msgid "Total Token Votes:"
msgstr "总投票令牌:"

#: prep/templates/prep/proposaldetail.html:618
msgid "Vote Status"
msgstr "投票状态"

#: prep/templates/prep/proposaldetail.html:621
msgid "Total Voters"
msgstr "总投票人"

#: prep/templates/prep/proposaldetail.html:625
msgid "Total Token Votes"
msgstr "总投票令牌"

#: prep/templates/prep/proposaldetail.html:659
msgid "Vote History"
msgstr "投票历史"

#: prep/templates/prep/proposaldetail.html:666
msgid "Voter"
msgstr "投票人"

#: prep/templates/prep/proposaldetail.html:667
msgid "Decision"
msgstr "决定"

#: prep/templates/prep/proposaldetail.html:668
msgid "Tx Hash"
msgstr "交易哈希"

#: prep/templates/prep/proposaldetail.html:669
msgid "Timestamp"
msgstr "日期"

#: prep/templates/prep/proposaldetail.html:670
msgid "Voted Token"
msgstr "投票令牌"

#: resources/templates/resources/collateral.html:14
msgid "Papers"
msgstr "文件"

#: resources/templates/resources/collateral.html:18
msgid "White Paper"
msgstr "白皮书"

#: resources/templates/resources/collateral.html:19
msgid "ICON Whitepaper"
msgstr "ICON白皮书"

#: resources/templates/resources/collateral.html:22
msgid "Yellow Paper"
msgstr "黄皮书"

#: resources/templates/resources/collateral.html:25
msgid "ICONstitution & Governance"
msgstr "ICONstitution & 管理"

#: resources/templates/resources/collateral.html:27
msgid "Transaction Fee and SCORE Operation Policy"
msgstr "交易费和SCORE运行规范"

#: resources/templates/resources/collateral.html:29
msgid "ICON Incentives Scoring System (IISS)"
msgstr "ICON激励积分系统(IISS)"

#: resources/templates/resources/collateral.html:31
msgid "Contribution Proposal"
msgstr "贡献提案"

#: resources/templates/resources/collateral.html:34 templates/base.html:88
msgid "ICONSENSUS"
msgstr "节点选举"

#: resources/templates/resources/collateral.html:35
msgid "P-Rep Pre-registration Guide"
msgstr "节点预注册教学"

#: resources/templates/resources/collateral.html:36
msgid "ICON Election Introduction"
msgstr "ICON选举介绍"

#: resources/templates/resources/collateral.html:38
msgid "Public Representative Introduction"
msgstr "公共代表介绍"

#: resources/templates/resources/collateral.html:44
msgid "Downloads"
msgstr "下载"

#: resources/templates/resources/collateral.html:48
msgid "Wallets"
msgstr "钱包"

#: resources/templates/resources/collateral.html:52
msgid "ICONex - Chrome Extension"
msgstr "ICONex - Chrome扩充"

#: resources/templates/resources/collateral.html:57
msgid "ICONex - iOS"
msgstr "ICONex - iOS"

#: resources/templates/resources/collateral.html:62
msgid "ICONex - Android"
msgstr "ICONex - 安卓"

#: resources/templates/resources/collateral.html:67
msgid "Media Kit"
msgstr "媒体包"

#: resources/templates/resources/collateral.html:70
msgid "ICON Logo Set"
msgstr "ICON Logo包"

#: resources/templates/resources/collateral.html:75
msgid "ICONLOOP Logo Set"
msgstr "ICONLOOP Logo包"

#: resources/templates/resources/collateral.html:80
msgid "ICON Brand Guidelines (Unofficial)"
msgstr "ICON品牌设计原则(非官方)"

#: resources/templates/resources/collateral.html:88
msgid "Videos"
msgstr "视频"

#: resources/templates/resources/collateral.html:90
msgid "General"
msgstr "一般"

#: resources/templates/resources/collateral.html:95
msgid "Events"
msgstr "活动"

#: resources/templates/resources/collateral.html:100
msgid "Interviews"
msgstr "专访"

#: resources/templates/resources/press.html:7
msgid "Press"
msgstr ""

#: templates/base.html:78
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表板"

#: templates/base.html:95
msgid "About"
msgstr "关于"

#: templates/base.html:101
msgid "P-Rep Candidates"
msgstr "节点候选人"

#: templates/base.html:114
msgid "Resources"
msgstr "资源"

#: templates/base.html:121
msgid "Collateral"
msgstr "附属资源"

#: templates/base.html:150
msgid "Developers"
msgstr "开发者"

#: templates/base.html:160
msgid "DApps"
msgstr "应用程序"

#: templates/base.html:170
msgid "Forum"
msgstr "论坛"

#: templates/base.html:280
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: templates/base.html:298
msgid "P-Rep Management"
msgstr "节点管理"

#: templates/base.html:301
msgid "Governance Variable"
msgstr "分润设定"

#: templates/base.html:304
msgid "Network Proposal"
msgstr "网络提案"

#: templates/base.html:308
msgid "Log out"
msgstr "登出"
